# TP Gamification

* `HOSSAIN Shajjad`
* `BAMABA William`


pour ce tp le code et le rapport sont dans la même fichier dans notebook jupyter. Mais il y a aussi plusieur format alternative disponible.
